［怨婦］發覺好多人話意甲改咗波打手都計手球，其實係錯

明明睇咗var都唔計手球

on9 19/20先改 你po場18/19既出嚟

依球呢

意甲出名球証夠中立

你上面係今季

意甲19隊 意假1隊

琴晚第二球咁都比

認真問 有意識縮手都計
利申：淨係聽識理性足球講 唔熟例

阿特蘭大個兩球隻手都唔貼住個身

咁都有得比呀

第一球唔貼身？

2:13 中隻前臂唔貼喎

我仲專登用埋0.25速睇

依家計

你唔服又如何 無人介意你意見

De ligt 直頭無收過隻手, 你又點睇

點解de ligt手球唔判

你問我有撚用問足總

因為係蛆蟲